Ik zei dat het lukte, - het zou lukken, - en dat was hij zo blij met mijn berusting, dat ik ook tevreden was.
Bij hem in het bijzonder verzocht ik hem om half twee bij het kasteel te komen afgelopen maandagochtend, en daarom zijn we voor de tijd gescheiden.
Stipt met mijn afspraak belde ik op de maandag aan de poort van het kasteel ochtend, en werd ontvangen door Wemmick zelf, die me opviel als kijken strakker dan normaal, en met een slankere hoed op.
Binnen waren er twee glazen rum en melk bereid, en twee koekjes.
De Aged moet hebben al roerend met de leeuwerik, want hij keek in het perspectief van de zijne slaapkamer, merkte ik dat zijn bed leeg was.
Toen we ons hadden versterkt met de rum en melk en koekjes, en gingen uit voor de wandeling met die trainingsvoorbereiding voor ons, dat was ik behoorlijk verrast om Wemmick een hengelstok te zien nemen en zetten het over zijn schouder.
"Waarom, we gaan niet vissen!"
zei ik.
"Nee.
antwoordde Wemmick, "maar ik hou ervan met één te wandelen."
